五窮六絕七翻身

天日最後一個鳩易日大手低買
7月就翻身啦

7pkarching

如果年年都係咁, 就無窮人啦, 而家又貿易戰又盛, 又走資, 大陸印錢都升唔起

農曆呀今年